C朗美斯第一回合結果

十二碼:一個入一個唔入
逆足:一個入一個飛機
罰球:一個入一個省人牆

球王朋友隊各得一分，不過Messi今場踢得仲辛苦過琴晚C朗，完全無form